【武漢肺炎在高棉，洪森政權】威士特丹號終靠岸柬埔寨

威士特丹號終靠岸！柬埔寨優先測20病患檢體 料數天後可全員下船

又一個拎人民性命做政治籌碼既領導人

joumay: 洪森總算可以近距離接觸啦~~~

作者TZUYIC (Celine-Flying On My Own)
看板Gossiping
標題[新聞] 威士特丹號遭多國拒絕後 宣布13日停靠柬埔寨
時間Wed Feb 12 21:01:13 2020

前赤柬成員紅森

武漢肺炎／海上人球之旅結束 威士特丹號抵柬埔寨
2020/02/13 15:04

rap

拍去西港

西港勁多中蟈人

作者Crazyfire (南傳版寂天)
看板Gossiping
標題Re: [問卦] 有沒有柬埔寨 西港的八卦
時間Thu Feb 13 12:09:51 2020

※ 引述《adob (將汝之性命奉獻給奧汀)》之銘言：
: 我很好奇的一個地方
: 柬埔寨的西港
: 基本上已經變成中國海外的一個四線城市了
: 怎麼會沒有疫情傳出來呢？
: 柬埔寨的總理洪森才剛見過習維尼 應該是
: 跟衣索尼哥一樣的舔習的
: 有沒有西港疫情的八卦呢？

基本上，柬埔寨的做法，是要錢沒有，要命一堆的做法。反正柬埔寨政府也沒能力對國民做檢疫的工作，就沒確診案例問題，那就把國民健康生命拿來做為討好鄰國強國、歐美富國的薵碼

→ bearq258: 沒檢驗設備所以不會有確診問題

等睇回力鏢

柬埔寨間接幫香港（港共政權想中門大開）

柬埔寨紅森政權：武漢肺炎加油

威士特丹號郵輪乘客柬埔寨登岸 洪森在場迎接
2020-02-14 HKT 09:17
乘客落船後獲洪森（左）迎接及擁抱。（美聯社）

獲准停泊柬埔寨的「威士特丹號」郵輪，數百名乘客今早離開郵輪上岸。首相洪森在場歡迎乘客落船，乘客落船後表現興奮歡呼。

威士特丹號今個月1日由香港出發，原定星期六抵達日本橫濱，但由於憂慮疫情，日本、關島、菲律賓、台灣及泰國都先後拒絕郵輪入境，最終獲柬埔寨當局批准停泊南部西哈努克港。

船上的1455名乘客和大約800名船員，在健康檢查後可以前往首都金邊，然後回家。美國駐柬埔寨使館人員派人協助。郵輪所屬的荷美郵輪公司重申，船上無出現新型肺炎病例。

Ho ball

用生命奶共

前進高棉

紅森賭贏左就係（紅森近距離擁抱個乘客，點之個乘客係咪真係完全冇事，而唔係冇病徵）

Campuchia Hun Sen MS Westerdam Trung Quốc vn

Google

推 dchris: 柬埔寨是嫌赤柬時代死不夠多人嗎...

→ sinoca: 反正柬埔寨也沒錢做檢驗.沒差

噓 a74108520me: 問題是沒人想去落後地方

→ birdy590: 了不起死個幾萬人就解決 沒事兒~
→ birdy590: 滿地的韭菜 命值幾個錢?

作者yoiverson (南區高以翔)
看板Gossiping
標題[新聞] 武漢肺炎》不取消中國航班 柬埔寨總理稱
時間Fri Feb 14 09:30:07 2020

9 new COVID-19 cases in Singapore, including 6 linked to Grace Assembly of God cluster

作者nightwing (內觀自心)
看板nCoV2019
標題[新聞] 新加坡公務辦公大樓疑傳武漢肺炎確診 員
時間Fri Feb 14 17:54:18 2020

紅森想學Chinapore同港共

不少柬埔寨人：洪森和其假民主獨裁政權只關心中共蟈政府、日本政府與歐美船公司利益，完全不理會柬埔寨人健康。
新加坡人：相信國父(李光耀)、相信總理（李顯龍）。

柬埔寨民眾憂「人球郵輪」靠港
2020年02月14日 04:24

香港冇拒絕 好在人地唔問咋

被多國以防疫為由拒絕泊岸的郵輪威士特丹號，獲柬埔寨准許停靠翌日，全船人陸續下船，分乘巴士和包機離開。

在海上漂泊多天，終於可以踏足陸地，不少乘客都表現興奮。

柬埔寨總理洪森親自到碼頭歡迎，他向船員和乘客獻花，不少人向他道謝。

洪森說，船上的人來自41個國家和地區，郵輪停留期間，他們可以到海灘游泳，又說假如有人想到暹粒吳哥窟景區遊覽，政府可以提供協助。

世衛總幹事譚德塞早前讚賞柬埔寨讓郵輪停靠，是國際團結的例子。

吳哥窟啲鬼佬多到等睇出現超級傳播人